今年算唔算係四大聯賽實力最接近嘅一年

歐聯四強各佔一隊 歐霸都叫緊糊

咪又係西甲贏哂

接近者 冇之前單一聯賽獨大

皇馬攞硬呀 根本唔洗睇

如果利身記羅馬讓路比我地打皇馬都仲有力一戰
而家真係等睇皇馬三連霸